因為愛所以想搵返一名小學老師

本人多年前讀小學時暗戀上英文老師，但是多年之後我已經冇咗佢聯絡方式。所以希望連登巴打幫手.

老師名字：馬沛玲

你走喇 我其實唔鐘意你